其實喺咪應該籌錢搵律師，以法律做突破口

而家遇到最大嘅問題喺，就算再多嘅人數，只要佢避戰，我地喺唔犯法嘅前提下根本無佢地符所有高官可以拖足三年安安落落收工完全唔駛問責

就算民意戰我地識打，有文宣，有記者，
但喺佢地講大話真喺完全唔駛付出代價隨時可以扭因為果，顛倒黑白，完全無得打

但喺香港其中一個美好嘅地方喺，暫時法官法律法庭都仲未去到大陸咁黑暗。如果我地可以夾錢請律師幫手，咁我地同對家就喺同一個戰場上，無得避戰就算輸贏都好，都唔會好似而家怨婦咁好似搏佢良心發現

假設真喺有野喺可以告(呢個我真喺唔知有無)，
1.我地喺用緊非犯法嘅武器去抗爭，支持人數會比勇武行動暴增
2.200萬人，我當你每人捐100蚊，都已經2億。每人捐少少錢即可以夠使，對於個班出唔到嚟嘅支持者嚟講，絕對喺有吸引力，又唔駛佢地花心機繼續跟進，雙贏！
3.法律界今次已經企埋出嚟反對，本身已經表咗態，好多人都驚會俾人清算，所以應該會肯幫手
4.真喺有主動嘅機會搞得死對手

有無法律系巴絲比下意見

PUSH PUSH

Push

Push push

但同正苦打官司 佢地燒既係公帑

一喺燒咗落明日大嶼到，一喺整死佢

PUSH

你問下大狀黨有幾個肯出手
除了AY一開始出手
其他果d

今次班律師都走過出嚟，情況未必同

義士個基金我覺得可以接受然後我地再整另一個籌款，所有野完全透明

我地要搵更多同伴一齊玩！

去hkusu fb睇下，佢哋有類似計劃

法律團隊巡邏計劃非常有智慧但除咗防守，我地仲要進攻

個咩鳩抗爭基金籌左7百幾百, 用黎做咩無人知

所以要公開透明，愈多人投資，監管愈好

問題是政府有錢咁多，同佢打，等於你1個人隻秋成警犬

愛國愛港

屌你突爆盲腸

PUSHPUSH

應該由邊個打理個基金？

邊個都好一定唔可以喺想食長期飯票嘅泛民可以多方都派人監管
甚至可以搞投票制，實現真。全民公投

發夢自己係大律師
可以民事索償警務處處長For damages

推爆

如果自己俾得起 我都肯俾 但要可信先

推

佢做開刑事搵佢做咩
亦都唔好搵幫開示威者果啲
如果真係搞得成我可以推介下
其實出名唔一定好

香港人最多就係錢有人肯企出嚟打就實大把人爭住俾錢

最緊要喺，籌款喺衝動型消費，啱哂大多數屋企有頭家要養，無得跟大型行動嘅有心人

同大時大節買禮物差唔多，日日探老母好難，但喺一年搵一日買件禮物就容易好多

想追究警犬嘅麻煩入一入黎

加埋用權力及特權法追究班警犬！

有冇話要係受左傷之類 或者畀差佬無理檢控左嘅先告得？

一定夾！
告死班死黑警

呢條路係要有受傷既人先得

推咗先

直接inbox搵over my dead body , 佢撈咗咁耐，自己唔做要介紹都唔難掛

好似呢種發假消息嘅大律師，認真有無得告？

好似呢種發假消息嘅律師*

之前都講，黑警開左槍，假如收返「暴動」就兜唔到
所以呢個訴求可能仲難過要佢答應撤回同下台

就算政府強行控告義士暴動罪，假如上到法庭打甩左就等於否定左暴動，唔使由佢把口講出黎
手上有關於5位義士當日行動既片段，就可以交比法律系巴絲研究下有無得打

無錯，兄弟爬山

認同

未審先判

做乜要籌錢搵律師?
佢地唔撚係香港人？
唔撚係住香港?
點解班律師唔自發做野
淨係遊行立法會同聯署聲明

而個諗頭好好
推

控罪、雙方證據、證人等乜都未有，討論乜撚野成功率？
你都on撚9

咁個起訴對象係成個警局？
要求嘅賠償係咩先？可唔可以利用呢件事製造一個突破口，有一個實質嘅措施係可以避免警權過大？
發夢：如果記協告警局，費用呢d真係積少成多

To樓上 呢個就需要大家一齊溝通

我地文明人嘅勇武應該係法律呀
法律超合作運動 叫大人出泥比錢告佢老母！
係大人出力嘅時候

push

佢唔駛呢筆錢咪都係用黎搞鳩我地好似DQ之類

要佢使呢筆錢好過la

無錯

你估200萬人都支持掟磚咩

正苦呢個月爆咗咁多野出嚟，剩係得呢樣野做突破口咩

PUSHH

搵返大劉請果個啦
果個勁